發覺好多人分唔清XX撚同XX膠就拎來用

毒撚
荃灣撚
Apple撚

環保撚
環保膠

女權撚
女權膠

環保撚唔一定係環保膠
但矯枉過正嘅環保膠就一定係環保撚

郁D就話環保撚女權撚左膠

唔識分就學人用

咩泊車撚
快線撚

聽到都毛管棟

撚撚撚

樓主直必腸

仲有港豬都係乜都話左港豬先 好似講完自己高尚啲咁

仲有唔知幾時開始

唔係右派就被人叫左膠

演變到左派全部統稱左膠

唔啱聽？ 一張label一句左膠收你皮

膠泊

巴打真心膠

咁不如你清晰啲解釋一次？事關你最後2句係矛盾嫁wor……其實你識唔識嫁

你老豆係男人
男人未必係你老豆

咁講會唔會易明少少

左膠姐係點？

幾時開始 環保撚 會同班環保膠炒埋一碟先

要唔生仔先可以做環保撚？ 分清楚好wor

樓主傻撚
又ON膠

老老豆豆, 上左咁多年高登, 又真係唔撚知點解後面會加個撚字啵
當年只係知成板都係向左走向右走

你最後2句正正唔係咁既意思，而係「有鬚唔一定係你老豆，但XXX既老豆一定有鬚」

你2句野無關係……更加唔係你講果種「A-->B, B-X->A」既邏輯關係wor

巴打咁講證明你唔蠢

食飯撚 抖氣撚